poly新生一問

知唔知tomorrow's leaders APSS1L01計唔計attendance，計嘅話計幾多？

毒撚無朋友
人人教都唔同架
有啲好心地嘅 扮下可憐就畀你

ok thx

以我所知 Crystal 計
最好舉手答埋問題，有分加
利申上個sem讀完

Errr 你可以係bb check
Course outline應該有講
我之前係叫人幫我tick
但我唔su佢地係咪幫我tick曬咁多堂
成個tmw leader即係番左present同埋一兩堂
B+ jor

計

走左兩三堂
照樣派B

好似就唔係elc咁唔夠出席率F你
但佢計你平時分見你走好多既話唔多唔少都會扣d啦

我不舉，仲要上堂瞓著咗